世紀大戰 巨龍聯盟vs世界佬聯盟

巨龍方：
君主巨龍
戰神sigma

姑蘇慕容

懷仔

戰力：難以量計

VS

世界佬：
君主屎皇叔夫妻丶貴妃kisa

五狗將(EG大傻閪,比利 ,燒春袋 ,
專食朋友妻,公仔場主）

電G三神（鹿丶馬丶fu)

屎門女將（Kimi, Flavia Wong, Saya, Kisa）

黑哨泥馬

英皇百萬雄師渡赤壁

戰力：99999（無敵了）

未知參戰：email,punpun,笑kai子,波仔,KOL100, CrazyFucker

私怨撚：伍仔同條女 窮飛蟲

大戰一觸即發，花生準備好未？

是但啦大丁成日撩事鬥非
可能兩邊夾埋㗎呢